痴線咩！嫌炒價唔夠貴？百老匯 iPhone XS Max 居然仲加價！

百老匯年年都有炒價，版主年年都笑佢一鑊，網友聽都聽到熟哂，並唔係乜新鮮事。而朝早的時候版主都分享過大家知，百老匯將 iPhone XS Max 炒高至近萬六蚊，都未係過份。最誇張的是，去到近黃昏之際，當版主再行場睇價果陣，居然發現百老匯居然將 iPhone XS Max 加價！明明都無得炒，都仲要加價，係咩玩法？

版主在近黃昏時間再行多次西洋菜街，當入到其中一間百老匯時，突然發現，咦，點解個賣價好似有少少唔同咗嘅？後來拎返朝早影果張相比較一下，哦，原來係 512GB iPhone XS Max 加咗價，其他無加。512GB 大機由朝早的 $15499，加價至 $16499，即係炒價炒高四千之多，嚇死人。

到底有甚麼原因會導致百老匯加價呢？其一，就係貨量本身少；再加埋其二，好多大舖都已經無貨，得返細機，所以佢更加可以趁機再加價。不過，係咪咁貴係咪真係有人買呢？版主聽到有相熟 fd 子訴苦，話一張單都開唔到喎，睇嚟就算係大陸人，都未必捨得花咁貴買 iPhone XS Max 512GB。但無乜人買，佢都仲要加價，係乜玩法？你又點睇呢？

廢老匯

以前想昆大陸人,以為佢地唔知價
而家應該百記唔想賣IPHONE,整個價高啲買其他機
上次8仔,X已經係咁

土豪其實唔識分iphone model, 貴就等於好。土豪見到百記呢個價位仲貴過Apple store,一定係更加高端，一掃就十幾部派街坊，幾有面 非Apple store D萬頭cheap機所能媲美

土豪叫呀邊個訂完送黎咪得,洗鬼自己去百記買咩

返正都無水食 貴啲又如何呢

養雞蓉呢啲野，xxxx

佢既銷售對象唔係香港人

聽啲朋友講炒價機賣到出去好高佣

係高GP

零佣金 ，剩係相差個幾千已經係純利潤

咩gp

賣到就係